【祈望失業】《我係窮郵差，專門幫陰陽相隔嘅親人送信 》真．完

我係一個郵差，有渴睡症嘅郵差，當我瞓著覺嘅時候，可以幫你送信去陰間。

Post 1:

Post 2 :

Post 3 :

更多資訊可到：

唔講咁多，即刻正評

今日成日都唔喺Office 所以遲咗開Post

留名正評

出文就原諒你

正評後出文是常識吧

等咗成朝，終於聽日你消息，放心哂

Btw皮已正

不斷刷新，終於見到西樓開post，即刻留言正皮以表支持

新po正評

正評加一推

立即正評

推爆埋呢個

Gay廉可否不要老 ~

正皮咗喇

正評

如果動畫化，電影化，電視化你話幾好呢

已正皮

立刻正評留名

留名

又有新POST

正評多陣出文

「南門亮，你不如唔好走啦。蓳萓走咗，你又走。」

「你⋯⋯呃⋯⋯」

眼前忽然穿插幾段畫面，係我同一個⋯⋯

「對唔住呀，但我真係唔想你再走。」

「啊⋯⋯我個頭好痛。」

「你無嘢嘛。對唔住呀，我無諗到你咁大反應㗎。」

「我真係唔可以留喺哩度陪你⋯⋯你可唔可以帶我救咗佢先⋯⋯」

「如果你而家行得嘅話⋯⋯我哋就行啦。」

佢帶我去返反方向行，好快咁，我哋已經到咗要去嘅地方。

「小心，前面就係佢哋。」

一個黑影係森林裡面來來回回，左右顧望，雙手撥草，好似係搵緊嘢咁，忽然間，佢四處環看嘅動作停止咗，定睛集中觀望一處。

lm

即刻正皮

靠你了

文呢

可唔可以再推爆佢

終於開post啦咩
皮已正

真。留名

push

再推爆個post

新post 留名

未睇先推

新post已正評
推埋post，一陣睇埋同地戀就重溫曬

留名睇故，順手睇大家集氣再推爆多次

正皮完繼續推

真。完
咁有信心~

信唔信今晚幫你推爆埋佢

推下先

真 加速

無錯 我有信心真係完

推爆埋哩個post

繼續推

推

做咩祈望失業？

人推我又推

Lm

路過推下先

推呀

1001

推爆你

push9

即刻正皮等文

唔好比佢完
好睇未睇過咁正既故

新post留明

LM

留名睇結局

Lm俾人推爆

大家一齊推爆佢
真•完
真•完(1)

推到佢走唔到

正評先

完咗呢篇故可唔可以出下末日故嘅新文?

輕輕一推

上個post成功比人推爆左

皮已正

一陣出文

加速

唔好撚鳩推啦屌

快d快d

「前面！」

我順住佢視線嘅方面望，喺交織如縱橫錯亂蛛網嘅草叢中，有一個身影喘住氣，拼命咁隱身喺草叢中，但守衛已經一步一步向佢方向趕去。

「係王胤瀅！」

佢好似未察覺守衛正係一步一步咁逼近佢嘅位置。

我立馬飛身衝前，從山衝落去，迅間繞一個大圈，嚟到王胤瀅嘅身後，然後一手捉住佢手臂！

佢被突如其來出現嘅我嚇咗一跳，都未嚟得切驚訝，我已經拖住佢，躡手躡腳咁由另一邊嘅草叢分叉小徑跑離。

「我好驚呀！」佢好緊張咁同我講。

忽然間，腳步聲喺我哋身旁出現，而且非常接近。

我同王胤瀅都立即屏息靜氣，身體極為崩緊，耳仔集中聽住腳踩落地下嘅「沙沙」聲。

「佢就到⋯⋯」王胤瀅嘅聲音幾乎好似係喊出嚟咁。

佢距離我哋⋯⋯10步⋯⋯

9步⋯⋯

等你

文呀

大阪嘅事唔會再發生

之後個8秒呢

又要真。究極大結局？

我都好驚呀！

多人先

去到日本都要追 加速呀

多人！

出文呀，好多人啦

推爆哩個post

推！

lm sin

8 步 ....7步 ..直到我地到樓主耳邊 , 大叫：文呢？

推到去大阪

留名live

8步⋯⋯

7步⋯⋯

6步⋯⋯

5步⋯⋯

4步⋯⋯

3步⋯⋯

就喺佢將要發現我哋之際，有個男仔衝出嚟。

「喂，差大哥唔好意思呀，我屋企唔見咗隻貓，你可唔可以嚟幫我搵下。」

係阿龍？

守衛仍然盯住哩邊，好似唔想理佢咁。

「唔該你呀。過嚟呀。」

佢終於成功咁引開個守衛，我頓時鬆一口氣。

「嚇死我⋯⋯」我手心啲汗到流到去腳板底。

喺哩個時候，王胤瀅終於喊出嚟。

「嗚⋯⋯我以為我自己會死呀⋯⋯」

佢伏咗喺我心口係咁喊，我件衫又再次東華水災，濕到不行。

「唉⋯⋯哩件衫對我嚟講貴嘢嚟㗎⋯⋯停啦好嘛？」

佢輕力打咗我心口一下。

「唔好喊住啦，我哋仲要返去救人！」

推夠十次

推還推 唔好洗版啦

咪係囉

咁洗版真係唔得

要有內容

先無咁顯眼

唔好齋推

大家幫手推下

日日上熱門

唔好比佢停

其實大家都係想睇故，咁樣9推真係好咩

推post唔係唔好，但一頁留言都係得個推字有咩意思？
忌廉，我想問下你寫過嘅故都唔少啦，個一堆故事係點樣諗出嚟，有無咩特別原因去寫成？
講明先，唔想答可以唔答嘅

唔好9推啦屌

鍾意咗一個女仔，就將一直暗戀佢嘅心情寫成故事

屌，你班撚樣鳩推夠未

佢要完既，點都要完
要絕筆既，點都阻唔到

你地已經搞到我要留多次名

唔好咁撚無聊啦

俾我靜靜地睇下故仔啦好嗎

有六舊腹肌係型啲

你想靜靜睇故，但樓豬想上即時熱門
你覺得人地鳩推，人地何常唔覺得你自私呢？
真係想專心追故咪用追故模式囉

姐係全部故事都係？

我想問你高登ac都叫白安

好好睇

真係忍唔住要留言
之前睇情詩故已經覺得你寫野好正 平時唔想比人知有上連登都係咁同身邊啲人強推
Gay廉巴打你走左會好唔捨得你架
Btw快啲出文

仲以為完左，點知又要追
留名

返到現實，王胤瀅未嚟得切高興，我已經又拉佢跑出郵局，同時打電話畀陳教授。

「去邊呀？」王胤瀅畀我拉住，但又唔知去邊，就忍唔住問。

「原來個陳教授係個變態嚟㗎！」我話。

電話唔通。

「今次真係大獲。」

「究竟係咩事？點解好似又發生咗啲嘢咁嘅？」

唔係全部都係

多謝議長巴介紹畀其他人
好開心

咁呀龍會唔會有事

又唔記得啦 到底咩情況先會失憶

唔記得左邊個係呀龍

仲有冇

佟蓳萓個老友

出文未

咁都有得相認？

我認我八掛，咁唔係個啲呢，都係唔想答無問題，明嘅

咁就未必，我高登唔係依個名

新貼留名，睇到好緊張。
發現標題寫住祈望失業，係講緊故事主人翁唔駛再落陰界定係講緊樓主自己？

又追哂！

多人推咪即係多人想睇文
唔明有咩好屌

新post留個名

推 gay廉唔好走

根據本人多年研究凍gay廉，每次出一個叫《完》嘅post，都會有100%嘅機會被推爆，然後要開《真.完》

因為佢自己插左枝旗話一定完到

係傳說中既立flag

希望西樓主係因為人人都認得佢係忌廉所以先諗住再開新筆名寫文啦
如果真係封筆咁真係好可惜
小弟年資不久 由一首情詩開始追 但西樓主係我喺連登見過 最好文筆嘅作者
故事有代入感之餘 人物又刻畫得細膩
仲有唔知係西樓主本身做過好多功課先寫文 定係本身文學底子好
好多時都可以引經據典同寫埋歷史人物背景
希望唔好封筆啦

我真係好唔捨得西樓主呀

btw本身諗住strong hold正皮到你開返末日故 但依家已經正皮晒

live

挽巴

你睇下班撚樣目的先啦
佢地係話想幫gay廉上熱門咩
佢地係想呢個post完唔撚到故先係到鳩推咋

起身等文中

放假瞓到昏迷是常識吧

我唔想失業

多謝詩人巴打
不過你誇獎啦 文筆好過我嘅人真係大把

「無錯，不過當下之急係搵到佢哋先。」

「佢哋會唔會喺宿舍呀？」王胤瀅諗咗一陣之後話。

一言驚醒夢中人！立即趕去大學宿舍！

坐上的士後，我就開始一五一十咁覆述返陳太同我講嘅嘢。

王胤瀅一路聽一路極大反應，咬牙切齒咁。

「我無諗過佢係咁嘅人，明明仲講到自己係好好先生咁，原來係蝦老婆！」

佢對家庭哩啲好敏感。

十幾分鐘之後，我哋就嚟到大學，但入宿舍都係難度，有保安喺門口守住。

「我想問陳教授係咪住喺哩度？」

「係，你哋咩人搵佢呀？」

陳教授

應該問，有無追過一個故，叫有沒有一種思念永不疲乏，好似係依個名

上左熱門未呀？ ！

岀文樓主

熱門左未

大家唔好躁啦 嚟哩度都係想輕鬆啫

某啲係前女友
十年前嘅故就係因為睇到欺凌嘅事 覺得好慘 就想寫一個故事

「呃⋯⋯」

「嘩，大叔，你隻錶好靚，係咪名牌？」王胤瀅忽然九唔搭八咁問。

「當然唔係啦，只係鴨街貨。」

「有眼光呀大叔。」

「我仲有多幾隻，你要唔要睇下？」

王胤瀅向我單眼，我順勢就跟人竄咗入去。

幾經波折，終於嚟到佢門口，一嚟我就禁爆佢個門鐘，當佢唔耐煩咁打開門嘅時候，佢下身圍住浴巾，我一腳就直踢佢身上。

佢痛到好似C朗咁跪係度，我衝入房，只見畀人綁住手腳、流晒眼淚嘅嘅學生妹，。

我上前幫佢鬆綁，帶佢出門嗰刻，我同陳教授講：

「你嘅信件已經寄出，哩腳就係郵票收費⋯⋯」

「⋯⋯加埋報警。」

真係好正，好緊張！
加油！

正故要推同留名
仲要交代下胤瀅自己一個人既事啦
點解陰差仲攻擊人啦，點解無記憶，阿龍啲野啦
仲上埋熱門 我覺得係要有個真。完（1）

好正，但好似種有好多野無講咁

Gay廉你自己最中意邊個故？

真。究極。完

好man呀

好彩 到場 變態佬

學生妹都搞
靚妹係留比靚仔架賤撚 !

兩樣野有抵觸咩？

輕輕一推，等結局，樓主加油

Off topic嘢細字啦，費事騎劫
啊！！有呀！你係邊個？
我到而家都仲有睇返個故，但好似唔會完到⋯⋯

我地400正評後繼續

快d正評

主角咁耐都唔眼訓嘅？

主角一直都訓緊教囉

騎劫都無辦法，忌廉借個post用一用
我高登叫未襯，唔知你記唔記得，個故應該無寫了，人就仲存在

我都覺
可唔可以講下係點帶返王胤瀅去現實？

400了

400岩數

400啦

文！！！！！！！

夠喇

星期六唔好咁懶好喎

又唔小心追咗gay廉嘅文
411喇 文呀！

比人推爆左個post之後好似就放慢晒手腳

gay廉係咪好想比人推爆多一次

唔好意思忌廉 見返幾年前喺高登故台一齊追同一個故嘅巴打有啲激動
記得啊，我有搵過佢，有講返起個故，不過過左咁耐其實都無再期望佢會再寫返
記得佢講過故事人物真有其人，知道佢地過得好就夠了

只好繼續借忌廉個post真係sorry呀
我就無刻意去搵佢，但我有一日膠登見到佢，佢都無再寫故啦

返到屋企出

樓主識唔識瞬間轉移

又係我黎推故啦

問題係同一個人係咁推

岀得好慢

Hello

唔好話佢慢 好文要時間

頸都長

救返學生妹之後，佢都無乜傷害，好彩我哋都趕得切，佢只係有啲受驚，但無乜大礙。

「下次唔好咁易信人啦。」我用被蓋住佢講。

學生妹話，教授係用幫佢入大學嘅理由，引佢上嚟，點知一上到嚟就開始綁手綁腳。

「我以後真係唔敢啦⋯⋯」佢喊住咁喺Madam安慰下走。

陳教授畀警察押上警車，單係意圖強姦都夠佢坐。

臨上警車時，我同佢講：「你知唔知，人哋死咗都仲想綁住佢，真係一件好卑劣嘅行為。」

「你根本唔知我有幾鍾意佢⋯⋯有幾咁唔可以失去佢⋯⋯」佢轉頭瞪住我講。

「你唔可以失去嘅⋯⋯係佢⋯⋯定還是係你嘅自尊同控制慾？」

「隨你估⋯⋯」佢嘴角上揚話：「反正我唔會坐得長。」

「人間法律未必制裁到你，但將來喺陰間你慢慢還。」

一入就有文

佢有啲錯愕咁畀押上警車。

出返宿舍嘅時候，只係見王胤瀅甜笑咁望住我，一臉得意。

「今次應該多謝我啦。」

「我都救咗你，當係打和啦。」

「喂，條數係咁計㗎咩？」

「當然啦，唔係點計？」

「我都唔識計，可能要問返教授。」

夜空下，我哋相視而笑。

《陳教授篇完》

飛蛾圍轉街燈黃光，燈柱下嘅佢摸摸肚問：「肚餓⋯⋯我哋去食飯囉？」

好好奇 連登有史以來最大正負評差幾多？ 依個po可唔可以做到呢？

推到2046,快D出文

咪有文囉

上唔到熱門？

唔得啦

瞓醒

陳教授篇完都未feel 到埋尾
樓主點會覺得上個post 可以完到

今日多嘢做

點解要喺咁推post
我連上個post都未追完

上到熱門未？

講故台熱門

沉po無乜動力㗎

飛蛾撲火

王胤瀅係一個極鍾意日本文化嘅女仔，身上嘅打份都好日系女生FEEL，食嘢都自然就佢去食日本嘢。

我哋近近地去咗銅鑼灣嘅拉麵店，一間好細嘅店，叫咗碗青BB嘅拉麵，佢就好肚餓咁食得好開心，我就無乜胃口。

「你唔食嘅？」

「無乜胃口，點解妳咁食得？」

「我成日無食過嘢啵。」說話之間，佢已經吞咗大半碗麵，點估到小小嘅身驅有如此高強嘅戰鬥力呢？

我係新讀者
因為呢個故走左去睇返樓主以前d故
岩岩睇完十年前個篇 真係好好睇
黎緊都會追埋你其他故
希望他日樓主回心轉意可以再出故

巴打你個名

陰間啲有位做咩無端端攻擊佢哋

多謝巴打
希望啦

好似好多野都未交待好

未完

皮已正，post已推
請加速

多謝你

條愛情線仲有排玩， 西樓可以諗諗喎

1001硬
準備開 究極 真 完

再推

仲有幾多個人未出？
睇嚟下個post都未必完到

根本就仲有好多野都未講完
會唔會係呢個post內講得完呀

gay廉會唔會對自己既讀者數量太無自信呀

新讀者
好鍾意呢個題材既故
皮已正，留名等新文

期間睇住你之前嘅作品先

寫到一半開始講就黎完，起碼出多兩個post先出得完

推啊～I love 忌廉

上個大阪故已經係咁

好型呀屌
將來喺陰間慢慢還一句收佢皮

早晨

其實唔多
同埋我覺得，Lihkg嘅讀者唔太興追故，去到Post2、3流失量開始會好大
你見哩個Post都開始靜

你好呀

做乜主角突然型左咁多

「妳究竟係點逃出生機？」

佢終於停手，努力咁回想：「其實⋯⋯你走咗之後，我都好驚，係咁走。有幾次都真係差啲畀佢捉到。不過有次，好似有一把女聲指引我咁。」

「女聲？」

「無錯⋯⋯不過都可能係我嘅幻想。」

王胤瀅嘅說話，又令我好奇起嚟。

「但究竟點解佢會攻擊我哋？唔係話同人間嘅關係幾好㗎咩？」

「哩層⋯⋯我哋都未查到係咩事⋯⋯不過今次真係好對唔住，令妳身陷險景。」

忌廉早呀~
估唔到早有文

幫你推住先
出晒先一次過睇

唔係身陷險境咩

早上輕輕一推

而家連登d post 都好悶 我反而追故多

睇緊

假日一推

追故mode on

其實keep 住有追，不過唔係成日有講野

咁快lived

Gay廉啊
你有我地一班忠實讀者架

有無人？一陣出文

係 我係文盲嚟

有

無兄 我又轉工了

有!

佢望住我，一笑後繼續食麵：「你嚟救返我，我已經好開心。」

王胤瀅嘅形象，忽然喺我心目中有啲唔同，由迷糊變得清徹咗。

「妳會唔會仲想去搵妳媽媽？」

「當然會！」

「不過喺我哋查清楚咩事先，先敢再帶妳落去。」

「好嘅。」

「喂，你唔好唔食啦。」佢指一指我碗麵。

「我真係無胃口呀。」

「咁你唔好無嘢講，你講下⋯⋯」佢諗咗一諗：「你當初係點入行？」

「咁悶嘅話題就算啦好嗎？」

「我有興趣啵。」

「係前輩介紹我入。」

「前輩？你前輩係咩人？」

「好長㗎啵⋯⋯」

「願聞其『長』。」

我吸一口氣，就開始講我畢業之後嘅故事。

新讀者留名 我好努力咁追架

開始講點解咁低人工

又live左

推上熱門

好故上熱門是基本
推推推推推

上左熱門未

有背景知

把女聲係佟佟嘅？

有排

原來開左新post

食飯也推post

又偷人account推post先

「廢青大哥。」

我阿妹喺我畢業嗰段都好鍾意講哩句。

一見到我喺屋企，佢就會嘲笑我無嘢做，喺屋企無所事事。

「仲未搵到工呀？」每次佢放學返嚟，都會咁講。

喺我畢業嗰年，亦意味住失業嘅來臨。

我走入咗係咁搵工、被BAN、搵工、被BAN嘅無限輪迴入面。

寄咗超過一百份嘅CV，當中可能得幾份係會真係覆你，叫你去面試。

而面試又係你要同一大堆人爭，最怕就係同人爭。

每一次嘅面試，我都會寫上自已患有嚴重嘅渴睡症，原因係我唔想隱瞞，反正最後老闆一定會知，倒不如誠誠實實、大大方方，睇下佢會唔會接受，我一直都好期望一個有包容心嘅老闆。

然後一個都無出現。

往往考官都會叫你等消息，而哩個消息就會石沉大海。

好傷心

秒live

利申新讀者 個故有個感覺令人想繼續追

見你話開到第二三個po就冇乜人追
突登黎幫你推下

我幫你推po

好感動

追左咁耐 為你輕輕一推啦

似仲有故事 今個post 完唔完到

期待出post

有文喇...終於

其實我都好耐無live住追故
巴打唔好灰心 仲有好多有追但無留言同埋CD rom追緊架！

推爆佢

靜吖嘛 幫你推爆佢

大家快手繼續推，睇下gay廉要開多幾多個post

推個時9up幾下 咁就好似唔係好特登咁

好似呢個推咁

唉，我係咪成世都唔洗返工⋯⋯

我頹到瞓喺梳化，無所事事，個頭都幾日都無洗，因為根本唔洗出街，淨係喺屋企睇戲算。

「你咁廢青不如陪我去跑步啦。」

阿妹哩個時候已經喺學校返嚟，換好校服，變咗運動裝束。

「唔想跑呀。」

我懶洋洋咁瞓喺度，完全唔想郁。

「咁・陪．我．呀！」佢一嘢拖咗我落地下。

我真係好廢，連阿妹哩啲咁手無摶雞之力嘅人都拉得郁我。

「你跑唔跑㗎？」

「跑囉⋯⋯」

Live

多謝U

鍾意睇故，所以比較少留言

覺得之後會係胤瀅對男主有好感，但男主就投射咗自己個妹個形象落返佢到
最後sad end

終於live到

阿妹每日都會落樓下個公園跑1個鐘步，據佢講係因為做完運動後會比較有精神溫書，結果就變成咗習慣，每日持之以恆。

而我每日持之以恆嘅就係瞓覺，有時都幾羨慕佢。

「叫你做下運動都好似要你死咁。」

「我跑兩個圈就夠。」

「喂喂喂唔得呀，我跑幾多你跑幾多。」

「唔洗，我兩個圈就夠。」

「你就想⋯⋯」

當我哋行緊去運動場，路上吵吵鬧鬧時，我突然收到一個WHATSAPP，我以為係見工嘅通知，當然立即打開，係一個陌生嘅短訊：「有無興趣做郵差？」

會唔會胤瀅就係呀佟

會唔會完唔到又推爆左

前面點推唔緊要，但可唔可以留一頁post新link？

正評完會否有文，冇文就推po比壓力你今個po完故

無睇幾日，一次過追文好正
樓主寫啲野好有畫面

唔會唔得啦

多謝

胤瀅個名真係好好聽

好啦

快d講阿媽阿妹去左邊

點讀

胤＝刃

得一篇...

趙匡胤都唔識好大鑊架wo

等文既同時 推上熱門

好好睇，繼續推

好聽呀 個故又sad end? 人生在世，要傷心要苦情嘅事太多 何必要個故事又係咁呢.... 西樓..你支持現實主義？ 個人唔好好灰咩？

留個名

係gay廉既字典入面無sad end呢個字

對我嚟講 故事表達嘅信息重要過點end好多 所以我無諗哩個係HE 定BE

訓唔著推一推

訓醒睇完更新，推一推佢先

讀得差 就變淫瀅

早晨...等我又推下po先

推，係咪有文

等出post

咁你都讀得幾差

一早追番尋日既文，推下先

「咩嚟㗎？」阿妹好奇地探頭過嚟窺望究竟。

「應該係一啲詐騙訊息，乜政府工會專登Whatsapp人架咩？」

「咁等我幫你玩返佢轉頭！我想玩返騙子好耐㗎啦。」佢一手就搶咗我部電話，係度亂輸入唔知乜鬼嘢。

「我對呃人嘅嘢無興趣！」佢幫我咁樣回覆。

之後無幾耐，佢真係SD咗郵差嘅職位要求嚟，不迥我已經無理到佢。

仲記得嗰日跑步，我跑咗唔夠唔個圈就唔掂，畀細妹笑到臉到黃晒。

「跑啦跑啦！」佢推我推到我想死咁。

「等等等等⋯⋯」

跑完一輪，我哋攰到瞓喺草地上，望住個天不停咁喘氣。

「阿哥。」

「嗯？」

「你係咪已經準備好啦？」

「乜嘢？」

「之前你講過，話有啲重要嘢想畀我同媽咪知嘛。」

我準備好喇 繼續出文啦

我淨係諗係隱型

推下先，幾日冇推過

早

Im ready im ready

窮郵差的溝女日記

本身見上個post 標題有個完字先開始敢開始追故
點知追到而家都未完
加油gay廉 好鍾意你寫既故
千其唔好del 以前d 故

又嚟到推post嘅時間

好耐無上黎
追返哂

「嗯⋯⋯我會準備。」

喺哩個時候，王胤瀅打斷我問：「咁即係咩事？」

我望住碗拉麵濃郁嘅湯，真係諗唔返係咩事。

「我一時講唔返⋯⋯」

「喔⋯⋯你係咪失過憶？」

「我都唔知。」

佢點點頭話：「咁你繼續講，可能之後會記返起一啲嘢。」

Live 左
正皮👍🏻

咁你繼續岀文啦

推爆gay廉

係囉 繼續講

諗住儲埋一次過睇
點知都係live左

我都係

遲來的lm

Live

幾時有文呀

Live 咗

加油推post

莫非就係咁整死左呀媽同妹妹

係啦應該

又live左
加油加油.入直路入直路

人口

推一推

創傷後遺?

我覺得係係陰間改變一d 野
相關或者有d 記憶會唔見
之前搵囡囡都話唔記得另一個人

接連嗰幾日，我都收到嗰個人寄嚟嘅WhatsApp，但我一直都無回應過。

直至佢嘅一則訊息係咁：「你會有危險。」

邊有呃唔到人就去咒人㗎，豈有此理，我嬲起上去就鬧返佢轉頭。

點知佢仲扮晒野咁話：「喺兩日內，你屋企人會出事。」

返到屋企，唔知點解真係有預感佢哋可能會出事。

「喂你係度發咩呆呀？」阿妹成個人飛撲過嚟，差啲就接唔住佢。

「無呀⋯⋯」

「唔洗諗啦，你一世都唔會有女朋友㗎啦。」

「嘩妳把口咁毒嘅，我都祝妳無男朋友。」

「咁哩樣又真係好難啦。」

我知道阿妹一直都有好多學校嘅男仔追，所以根本就唔洗擔心佢哩樣，佢拍唔到拖嘅機會率係零。

「妳唔係同我講⋯⋯妳已經拍緊啦嘛？」

「差唔⋯⋯多啦。」

Push

一到戲肉就擠牙膏

佢平時COOL到死咁嘅樣，突然變到少女含春咁，一睇就知有嘢啦。

「幾時帶返嚟畀我同媽咪過下眼。」

「你會嚇親人㗎。」

「哼，妳最好小心啲，我唔批，佢都無資格做我妹夫。」

係吵吵鬧鬧之中，我嘅不安感又漸漸無咗。

好好睇！ 樓主萬歲

哩排好多嘢煩所以慢咗

開始聞到忌廉陣sad味

願聞其長

一日過去，直到第二日，我有事出咗去。

喺晏晝嘅時候，佢仲whatsapp我，想食咩蛋糕。

「你今年想食朱古力定牛奶味呀？」

阿妹問。

因為佢一向都知道我嘅朋友唔多，所以都係佢幫我慶祝生日。

「朱奶味。」

「去死啦你！」

當日，我嗰種不安感又再次浮現，大到我馬上返咗屋企。

「阿妹⋯⋯？媽咪？」

奇怪，頭先佢哋唔係話一早返咗屋企㗎咩？

個前輩是米知咩事

屋企⋯⋯空洞洞⋯⋯一個人都無。

佢哋無再出現過。

我係無啦啦唔見咗個妹同媽咪。

「細妹！細妹！」

以前睇劇，我一直都唔明白，點解分手又或者係傷心嘅時候，要一定落住大雨。但原來哩種叫做禍不單行。嗰日落住好大嘅雨，我係街上面來來回回走咗好多次。

去我哋一齊去嘅餐廳、一齊去嘅公園、一齊去嘅商場⋯⋯返屋企，再出街，點樣都搵唔到佢哋。

我成個傻仔咁，喺街上面叫叫嚷嚷，去到最後，終於等到24小時，去搵警察報案。

只不過，警察嘅介入，仍然無任何嘅幫助。佢哋就好似人間蒸發咗咁，從始就消失咗喺我眼前。

一個嘅屋企，我開始一個人食飯、一個人睇電視、一個人行畢業禮。

唔知係咪錯覺
覺得今日嘅文少過之前

Sad味開始浮現

希望出多篇

快啲比文我呀

我一個人喺屋企廢青咗好耐，每日都喺度等，等待屋企嘅門口會打開，然後細妹同老媽子會返嚟同我講：「我哋兩個人自私去咗旅行咋。」然後我就可以鬧佢哋自私玩，嬲佢哋一餐。可惜，屋企嘅門無打開過。

無咗屋企人，我發現一個人生活好難，仲要我未搵到工，但所有開支一下子落咗喺我身上。

水、電費⋯⋯

我望住屋企最後一包公仔麵都畀我食埋，煮嘅時候，我不由自主咁喊。

我真係好廢⋯⋯

我真係好廢⋯⋯

原來無咗屋企人，我乜嘢都唔係。

最後一個麵我無食到，因為我就快屈死，諗住落一落街，喺海旁行下。唔知點解，望住個海，海浪浮下浮下，就好有想跳落去嘅衝動。

都係轉工啲嘢啫
我真係唔識拒絕人 人哋挽留下就想留低

妹

樓主鐘唔鐘意依家份工？鐘意可以比多少少時間自己
千祈唔好因為覺得對唔住上司/同事就留低 會好後悔

無啦啦失蹤左

點解你好似好明白我點諗
幾鍾意 但無乜出路
新工嘅人工、福利同前途都好啲同明確好多

孤獨感真係會殺死人。

我不知不覺之間，已經爬出咗欄杆，雙腳只要踏前多一步，就會跌落海。

死咗佢咪乜事都無囉。

我好似聽到媽咪同細妹嘅聲喺我身邊經過，然後穿落去海中心。

跳啦。

但係新工既人事點先
最驚職場黑暗

又sad

新讀者lm

係到呀 成班人等緊你出文呀

帶左屋企人番陰間

咁點解我地挽留咁耐 西樓主都唔想留低

因為佢唔係同我地打工

推！ 3日無入嚟！

又live咗

食完早餐推一推

正當我想鬆手時，突然喺我背後有一把聲：「唉！老子好想叫雞呀！」

嚇咗我一跳，我頓時向後一望，係一個五十幾歲、左手拎住啤酒罐、右手R屁股嘅大叔。

我哋對望咗一眼，我心諗邊到嚟一條咁下流嘅友，就無諗住理佢，繼續想跳海。點知佢忽然對我話：「喂𡃁仔，唔好跳住先啦，知唔知哩頭附近有好雞場？」

「⋯⋯我點知呀。」

我一轉頭，佢又再拍拍我：「喂唔好跳住先啦，你真係唔知？」

「唔知呀。」

「你無試過？」

我搖搖頭。

「唉，咁你唔好跳住先啦，等阿叔帶你見識一下好雞場。雞都無叫過學人自殺。」

「我唔需要啦⋯⋯」

「唉客咩氣呀，阿叔帶你見識見識。」

我都未反應得切，佢已經尷生拖咗我去一樓一。

好似係幾好嘅 不過我已經reject咗

咩情節來

阿叔有古怪

咁即係可以繼續做多陣
不過真心工作還工作 唔好投放太多自己感情
始終公司無左任何一個人都仲運作到，區區一個你我他都唔會影響到
Btw其實每次辭職都好難過

講真，我真係未去過一樓一，霓虹色嘅燈光，暗長嘅走廄，就好似電視睇咁。

「揀邊個呀？」大叔同櫃台阿姨好似好熟咁，一嚟就有講有笑，仲好快手就揀好小姐。

「入得啦我，喂⋯⋯阿萍，幫我求其畀條囡囡佢啦。」

個阿姨奸邪咁打量一下我，我有種全身都畀佢望光咁感覺，再尾尾嘴笑住咁話：「無問題，小雨今日無客。」

「小雨好呀。」大叔話。

就係咁半推半就，我就入咗間房，小雨嘅房。

六百正評後繼續

快d啦

小雨

起身有文睇

你已正評這個討論x2046

Gay廉

你個極限係幾多呀喇

感情用事 做唔到大事 （我自己）

仍然要相信 這裡會有希望

我地繼續唔好比正評
等佢唔好出文

得你一個繼續
評已正

596啦 幫手正皮好無

好想出文

每次拿起手機都要入黎睇下有冇文

第599個正皮

600

快

601

我想話，小雨應該同我差唔多年紀細，樣都唔差。

「你唔做呀？」

佢應該好奇怪，點解有條友入嚟，畀咗錢，但一啲動作都無。

我真係痴痴地先至入嚟。

畀咗錢，咁到底做唔做呢？

覺得自己諗下都夠白痴。

我到咗最後都係淨坐，坐咗一個鐘，佢悶到瞓咗。

當夠鐘嘅時候，我就出返去，遇到大叔。

「爽完啦嘛。」

「係呀⋯⋯」我掩住良心講：「我都係走啦。」

「喂，咁快走？唔去下場呀？」

我急急腳走，無再理到大叔，返到屋企，好後悔今日就咁畀佢阻住我。

「唉，南門亮，你到底喺度做咩呀？」我自己問自己。

我以為惡夢已完，點知第二日喺海旁，又再見到大叔。

救命。

「喂，有無新嘅雞場好介紹。」佢又拎住罐啤酒，臉紅紅咁話。

個大叔唔通就係佢師傅

繼續

等收工

出文好時機

真係次次入POST 個正評都多咗幾十個

真係一個死雞蟲。

「無呀，你可唔可以唔好再煩我？」

「咁又唔得啵。」

「點解呀？」

「因為你係我未來嘅同事。」

「同事？」我聽到一頭霧水，完全唔知哩個大叔究竟搞咩。

「你做咩唔覆我WhatsApp？」

我有啲不可置信咁問：「你⋯⋯你就係WhatsApp嗰個人？」

「唔通係你呀？」

唔通係你呀

眨下眼又600正評

雞叔 退休 呀亮頂佢個位 落陰間

雞叔落陰間既方法莫非係要通過＿交

應該係要醉，因為唔似主角咁有渴睡症

救船上所有人既代價就係家人失聯同忘記部分事？

好似幾啱喎

但唔係做左郵差先嘅咩

留名呀～正呀

我是來留名的

係囉

笑死

一陣出

笑死咩 叫雞

你搵到個廣吿未

未呀
搞到我好似岩岩入左平行時空咁 無人睇過

「咁⋯⋯咁你點知，我屋企會出事？」

大叔呵咗一口氣：「我知道你嘅事，遠比你多啦。」

「咁我阿媽同細妹到底去咗邊呀？」我激動咁衝上前，捉住佢隻手問。

佢馬上FING開我隻手話：「哎呀，冷靜啲先啦你。」

「點解你會知，到底我屋企人去咗邊，求下你講我知啦！」

佢留低咗一張卡片畀我：「如果你真係做到我同事，我就將所有嘢同你講啦，記住聽日嚟面試著靚啲。」

上面寫住嘅，就係郵局嘅地址。

考慮咗幾日，加上無新工叫我見面，無奈之下，我就去咗中環見哩份⋯⋯奇怪嘅工。

話說我真係好耐都無入過郵局，我都已經唔記得上次嚟係幾時。

一入到去，排咗一陣隊係一個大嬸見我，當然我嗰時唔知佢就係娟姐啦。

「Sorry⋯⋯我係嚟見工⋯⋯」

「見工？我哋請夠人啦啵，下年早啲嚟啦。」

「我係嚟見⋯⋯李生㗎。」

「見工？我哋請夠人啦啵，下年早啲嚟啦。」

「我係嚟見⋯⋯李生㗎。」

佢見我係搵李生，口風即刻變咗，臉色蒼白。

「跟⋯⋯跟我嚟。」

佢帶住我喺郵局左穿右插，行到勁深入，入去好隱密嘅一間房，係門口敲兩敲，就叫我入去。

「小心啲啦你。」

佢講咗句意味深遠嘅說話。

好地地走去叫雞

岩岩呢頭講完個頭就搵到
原來係我old news左

仲有無?

有人再出

點會無

有人！

人!

有人呀！

有人

More

人在此！

新人留名 巴打d故好正

Pish

好多人呀

人在此

多謝巴打

人

「吓？」

推門入去，入面係一間全係白色嘅房入面，入面只有大叔

「呃⋯⋯你好，我叫南門亮，係嚟應徵⋯⋯」

大叔都未聽完我講嘢，就開始話：「我哋開始面試啦。」

「吓⋯⋯？喔，好呀。」

咁直接突然嘅？

「第一題：踏破鐵鞋無覓處⋯⋯下一句係咩？」

乜而家考試係考哩啲咁新潮嘅嘢架咩？

「呃⋯⋯一失足成千古恨 ？」

「明月幾時有呢？」

「⋯⋯但見旁人談情何引誘？」

「日賭夜賭。」

「⋯⋯光宗耀祖。」

「壯志飢餐胡虜肉，笑談渴飲匈奴血。」

「⋯⋯驀然回首，那人卻在燈火闌珊處。」

「Could you tell us why you' ve been out of work for this long? 」

「吓？what？」

佢好大力咁合埋本薄，雙眼好銳利咁望住我問：「最後一條問題。」

「係。」

「你有無見過鬼？我必須事先聲明，如果你有哩方面嘅經驗，我哋請你嘅機會就會大大增加。」

「我無呀⋯⋯同埋，雖然我哋睇法唔同，但我都想講，哩個世界根本無鬼。」

「恭喜你，我哋已經決定請你。你幾時可以返工？」

「吓？咁簡單？」

「問題一兩條就夠試啦，你中文又唔好，英文又唔得，我哋唔驚你走咗去。而且為人又老實，亦啱晒我哋嘅要求。」

最後個段，好陰公呀亮

仲有冇？

終於追到live

比人撚鳩

因為呢個故 睇番你大阪同地戀個故 你個後記寫得好好啊

終於live左

最尾笑咗

Cd-rom咗咁耐 終於開返個ac
追咗你d故3年
加油啊忌廉bb

巴打我都係

胡bb

Live 樓主加油

深夜一推

一推再推

臨訓一推

「⋯⋯」

哩個大叔講嘢，唔知點解有種好串嘅感覺，仲要係當臉就嚟。

「我想問⋯⋯你究竟係點知⋯⋯我屋企會出事，同埋哩份工可以點幫到我？」

「跟住呢？」王胤瀅問，意識又返返嚟現實。佢已經一早食完眼前嘅拉麵，飲埋杯凍水。

「唔知點解，有啲記憶，我就係記唔起，好似斷片咁。」

「唔緊要，你慢慢記。」

我哋食完拉麵之後，就行出街度，喺市中心周圍游下逛下。

好努力咁記返下⋯⋯

大叔當時只係拎出一個打火機畀我。

「打火機？」

「遲啲你就會知道㗎啦。不要問，只要信。」佢咁樣同我講。

一早起身就有文 正

一齊追live

G持樓豬 好鍾意樓豬gay廉啲故

G持

大叔好串

葡萄成熟時都有

live
唔知仲有無文呢

應該有方法幫佢搵番記憶既

面試問埋d咁ge野

就咁，我就正式開始咗我嘅郵差生活。

不過，老實講，我都唔知郵差係做咩。

「其實哩份工係做啲咩？」我主要想問嘅其實係意義。

「郵差呢，就返八放五，最主要嘅工作就係派信。」

「咁都幾好。」

大叔飲咗一啖啤酒，遞過嚟，我推開，指指手中嘅咖啡話：「唔洗啦，我飲哩個得。」

「不過哩個係正常嘅郵差生活。」

「你嘅意思係？」

「我哋係唔正常嘅郵差生活。大概六點之後先開始派信。」

「吓！咁我哋咁早返嚟做咩？」

「你唔係估唔到呀。」大叔深深咁飲一啖酒之後話。

佢又拉咗我去一樓一。

「阿萍呀，畀返上之嗰個女仔佢呀。」

「小雨呀？無問題。」萍姐又向我單眼，我全身不禁打咗一個冷震。

「大叔⋯⋯我真係唔需要啦。」

「唉，男人之家婆婆媽媽，入就入啦。」

結果我又同小雨同一間房。

每朝起身都好多文 正呀

今次小乳實有料到

快d出文！

一早就食小雨

死雞蟲⋯⋯

究竟郵差同叫召妓有咩關係。

「⋯⋯又係你呀？」

「哈哈⋯⋯係呀⋯⋯」

「做唔做呀今次？」

「呃⋯⋯我哋不如傾下計⋯⋯」

我想將注意力放喺間房嘅環境上面，但我發覺咁樣仲唔好，因為間房啲氣氛有啲怪。

「你想點啫～」佢咯一聲笑出嚟。有咩好傾呀我哋，我妓女嚟㗎咋。」

「不如我哋探討，你係點解會會會從事哩種輔助性工作⋯⋯？」

小雨點起一枝煙，噴出雲霧淡煙：「你唔係對我有興趣嘛？」

「少少啦⋯⋯啊，我係指你嘅身世。」

直覺今個po完唔到

推下推下好易爆嫁啦

究極‧真‧完‧改‧EX 應該推多3,4個posts 差唔多

原來係雞叔悉心安排既第一次見客interview

訓醒推推

係返八收四先岩

佢又再次笑到啲煙周圍噴，我唔明有咩咁好笑，未見過人講錯嘢咩。

「有頭髮邊個想做哩行呀⋯⋯」

小雨開始同我講佢嘅故事。

小雨早婚，老公大佢六年，佢哋屋企一直一家三口都生活得好愉快，老公喺馬會做，收入都OK，所以屋企尚叫小康之家。

「我想買樓。」

生咗BB之後，佢哋兩公婆見住老公嘅同學開始有錢，買得起樓同車，參觀完一個同學喺貝沙灣嘅屋後，就開始覺得自己住嘅地方⋯⋯

以前都唔覺，而家覺得好唔靚，唔夠大⋯⋯唔夠豪華。

「明明小陳嗰隻嘢都只係IVE畢業咋嘛，點會買得起貝沙灣而我買唔起。」完咗夫妻間激情之後，佢老公瞓喺佢隔離，有啲不忿咁講。

「唔緊要⋯⋯我知你叻咪得囉。同埋我哋又唔一定要住貝沙灣㗎嘛。」小雨摸摸佢心口，安慰道。

然後無幾耐，佢老公自殺。

喺佢老公自殺之後，小雨先知道佢老公借咗一大筆錢，投注晒喺一場馬度。

佢老公一直都唔太好賭，可能係聽到某啲消息，諗住實食無死，點知欠落一身債。

喺毫無先兆之下，佢由自已屋企飛墮落街。

因為要還債又要養兒，小雨被大耳窿賣入火海。

我望住小雨煙圈一團一團咁升上半空，化為烏有，突然覺得有啲虛無。

唔係間間都唔同咩

好悶條女

佢老公係咪信錯左連登仔

有啲返七收三既，總之一日8粒鐘 9粒一日做死人咩

「當佢哋成班人殺上嚟，又要兇又要打，又話要接我個仔放學，我仲可以點⋯⋯我問盡我身邊嘅人借錢，都只係夠還利息⋯⋯」

當佢哋將小雨個仔抱出窗外時，小雨立即崩潰，佢終於妥協。

「我一直都好想同個衰佬講⋯⋯有咩事咪一齊解決囉，洗唔洗死呀⋯⋯根本唔洗行到哩一步。」

「你無怨佢咩？」我好奇咁問。

正常人，個屋企咁大變化，一切都唔同晒，仲要咁多蘇州屎，應該會好嬲佢。

「你話無嬲就假嘅。而家嘅生活根本就唔同晒，仲要咁多麻煩，我而家每個月仲有四成人工係畀咗出去。」

小雨噴完最後一口煙後，煙火喺煙灰缸入面被壓熄。

「佢都用死去還咗啦，一世人兩公婆，怨咩呀？只要諗返起以前同佢相處嘅日子，我仍然覺得係開心，而家為個仔捱埋落去，都係好嘅。」

今次真係我第一次接觸哩個行業嘅人，以前會覺得佢哋好唔潔身自愛，但今次遇到被生活所逼嘅人，又有啲唔同嘅諗法。

我唔知邊度嚟嘅勇氣同感動，就同佢講：「呃⋯⋯如果唔介意，我可以幫你送信畀佢。」

如果係波就話

辛苦郵差

輕輕一推 又live左

番工等故一推

「可以？真係可以咩？」

「你信咩？你唔會好覺得奇怪？」

「我信呀。」而家到我覺得佢嘅反應奇怪。

「你同大叔都係咁好人。」

「佢？」

「我聽聞佢同你一樣，從來嚟哩度都係淨畀錢傾計咁樣。」

「吓？佢條雞蟲會咁？」

「佢不斷嚟都係幫我哋啲姐妹寄信，你都知我哋平時無乜人理㗎啦。」佢有啲感觸咁話：

「係佢先會貼埋錢係度問長問短，幫我哋寄信⋯⋯只係一直都未排到我啫，但聽聞佢真係幾好人。」

嘩真係估唔到，個雞蟲會咁好死？

3比2 我都賴左100蚊野

咁快推1001

等開真真。完

冇信號多手按多幾下

由幾年前CD-ROM睇陌生女孩睡了我的床開始有追gay廉你d故 之後有段時間忙無追 最近翻黎追翻忍者 情詩 大阪故都好好睇 好感動 直至呢個故見到你話最後一個故先特登留名 雖然好唔捨得你同你d故 但都尊重你意願 祝你一路順風同期待你復出啦

喂 有人呀

話咁快就700幾

試下推下po先

好少人會睇忍者

忍者你講過會重寫嫁

on9得黎又好得意呀嘛 你話過會重寫架

我明㗎

過咗一陣，小雨就寫好佢封信交畀我。

「拿，我相信你㗎啦。」

「放心，我會送到佢嘅手上。」

到我出返去時，大叔就喺出面等緊我。

「喂，搞掂啦？第一完生意？」佢照舊RR佢個啤酒肚。

我有啲驚訝，佢一早估到我會幫個女仔？

「行啦。」

呵呵

gay廉切左條j落黎先啦
重寫左返黎贖返

根本你啲故就好多人睇

等你有日忍唔住手要再拎起支筆寫呀

收完工睇。又推推佢先

有文推一推

第一「單」生意

feel到gay廉已經加左速但都係比人推爆

我己經冇推架啦 都要被推爆 依啲咪係命囉

睇個勢都係完唔到
留名睇樓主下個post叫咩名

究極。完

pish

真點點完

無可能

gay廉估唔到係咁比人推

又無可能
你問下自己仲有幾多野要寫先啦
架船伏筆又未收
陰間條女又未講

下個post開返做（五）啦乖啦

爆post都未完到！ 我話既

返到郵局，佢就開始向我介紹做嘢嘅程序，帶我入返嗰間白色嘅房。

「拿，我哋要做嘅嘢好簡單。送信去陰間嘅第一步，就係⋯⋯瞓覺。」

「大叔，我想問一句⋯⋯你都去到陰間？」

佢無理我，拎咗個枕頭出嚟。

「我哋瞓埋喺同一個枕頭上面就得。」

「吓唔係嘛？咁GAY？」

「邊度GAY呀？」

「我死到唔肯㗎啦。」

兩秒後我已經同大叔瞓埋一齊，近到行多前少少就可以KISS到佢。

佢已經扯晒鼻鼾。我仲聞到佢極大陣啤酒味，聞到都想嘔。

只係過多兩秒後，我都瞓咗。

大叔借醉？主角咁睇都好有天份

咁門有咩用 個個都唔用點解要maintain 又話貴

希望瞓醒出多幾篇

拿 都話好多人睇架啦 不過個個都收埋唔講咋

咁你明唔明live 嘅痛苦

推到你出嘢

岩呀巴打，一得閒就睇下gay廉有無出文

忍者好睇啵

爆

佢

推爆

集

氣

呀

推 推 推

真。完

究。完

就。完

diu
live

再推 下個post唔知叫咩名呢

當我到咗陰間時，佢已經喺夕陽棧道等緊我，手中仍然喺棒住啤酒喺度咕嚕咕嚕咁飲過唔停。佢一見到我嚟到，就伸一伸佢個啤酒懶腰。

「你對陰間應該唔陌生啦。」

「都算係嘅，不過我第一次嚟哩個位置⋯⋯好似係⋯⋯之前⋯⋯」我個頭又有啲痛，諗唔起先前嘅嘢。

而佢表情話我知，佢有啲驚訝。

「做咩咁望住我？」

「果然⋯⋯」佢口嗡嗡咁。

「做咩？」

「無⋯⋯咁你對陰間認識有幾多，知唔知佢存在嘅目的係乜嘢？」佢問。

收埋做咩

好少追故

好痛苦

無左靈簿鎮既記憶？

又live

不食人間煙火

爆post都未完
輕輕一推

「係⋯⋯人死後去嘅地方。」

「啱一半，大部分人死後的確會嚟哩度，不過陰間並唔係人生嘅終點站。」

大叔開始行，我都跟住佢走，慢慢咁穿過棧道，就係一片綠野嘅城市。

「喂，又嚟送信呀？」行經時，附近一個漁夫打扮嘅人同佢打招呼。

「係呀，你捉魚捉成點呀？」

「都係咁啦。」

大叔繼續講：「人死之後，就會嚟到哩個地方，目的係清洗自己嘅孽。

每個人都會係生前，都會有意無意咁傷害好多人。所以積咗好多孽。嚟哩度就係為咗反思。」

附近啲人努力咁係度耕田。

我同大叔一路行喺河邊嘅路，一路沿途都有人望住我哋。

「記住，做郵差有所謂嘅『第一條戒命』，千萬唔可以忘記。」

但佢講到一半又唔講埋落去。

哩個時候，喺河邊有一個白髮、大概五十幾歲嘅、著黑衫嘅老女人，揮住手熱情咁向我哋打招呼。

「你哋係陽間嘅人？」

「係呀。」我應佢。

「天口熱呀，你哋不如入嚟坐下呀。」

「唔洗啦。」

估唔到陰間嘅人都咁盛意拳拳。

輕輕的來 最後輕輕的結束故事人生

大家追嘅嘢唔同啫

「唔係咁寂寞都唔陪下我老太婆嘛⋯⋯」佢神色幽傷咁講，搞到我有少少唔好意思同內疚，正想行入去之時，就被大叔拉住。

大叔手上嘅啤酒罐亦都唔知幾時唔見咗，佢捉緊我隻左手講：「第一條戒命就係，千萬唔好入人哋屋企。」

我唔太明白，就問：「點解咁講？」

係咩 忍者係極唔受歡迎

Gay廉趕住起爆post前出晒啲文？

係廢事個POST太冷清 沉太底

推一推post先

咁夜仲有文

準備睇又出下個post

仲有人

Gay廉唔想再開多個post,大家識做啦

準備睇(真係。真完)
所以推啊

應該完唔到

為左幫推到1001睇真•真
首次留言

說好了的大結局呢。。。
比你地拉布拉到2036都未完

推到1001

好睇

我只係想有多幾次正皮你嘅機會 開多個post滿足下我啦

好好睇啊 出多啲文

成點仲出文。。gay廉

點解咁講呀

痴線 明明就好多人睇

低低BB咁都幾可愛

根本本身都完唔到
係gay廉以為佢可以自己瘋狂幾十連先有可能完到

等睇下個post 依家已經三十幾頁

大力一推

細力一推

push到真真完

而家執到個故嘅四分三未

四分三了

琴晚兩點幾先出完而家又早晨

食住早餐追文，如油

早晨 繼續推到有真完2

「每個喺陰間嘅人，屋就係安身立命之處，代表住佢哋喺度嘅證明，而有人踏入佢哋嘅小屋，都代表你願意成為本來屋主嘅替代人，替代佢留喺度贖孽，成為新屋主。而佢就變成無孽嘅人。」

我聽到打冷顫話：「咁恐怖㗎？咁我咪差啲畀人呃咗？」

喺度咁耐我真係從來都唔知哩啲事。

回頭望返個女人，佢個樣明顯係氣急敗壞，嬲大叔破壞咗佢嘅好事。

「送信，送到門口就得啦。哩個世界好嘅人好多，而立心不良嘅人亦實在太多，你自己小心啲。」

「知道⋯⋯」

大叔咁講完，我開始淨係咁跟住佢，一步都唔敢行開。

我知道我係早死嗰啲人嚟

保重身體呀

頂住呀

個心離一離

真。live左
睇黎真係要開真真。

好多日都冇黎推po
希望樓主係又爆po之前真係出得晒個故
不過今日我真係忍唔住喇
日日等樓主等到law law luen
樓主加速出多兩篇啦

西兄加油
唔小心推一推

推到有真。完 (2)

mola mola

推~~~

下年書展個陣，如果樓主出版左本實體書，我第一個仆左去買

點解佢會無啦啦知自己係去陰間派信

我都係咁話

F5

起身有文睇 推到有真真

Push~~

真．完 ver2改

因為佢之前訓教都去過陰間？

係咪post漏左一段

嗚哇 推

文啊

輕力一推

推推推

怒推

會唔會係之前佢媽同妹就係入左人地屋企？

咁嬲？？

36頁了

大叔繼續開口講，陰間都有分開唔同嘅區域，例如大孽區，就係畀啲生前犯咗重孽嘅人住，越近黃泉河就係大孽區。生前無咩犯事嘅，就會住喺小孽區。

我哋再沿河邊直上，穿過一個大草原，隔離有好似雲南咁嘅梯田，上面有無數嘅人係度耕田。

「每個人喺度都要耕田，越大罪孽嘅人，耕嘅田無論肥力同面積都會最差最細。只要達到某個數量嘅收成，交畀陰間嘅政府，佢哋就會去下一個地方。」

「交收成⋯⋯又會咁奇怪嘅。」

「陰間政府定嘅規矩。」

「咁所謂下一個地方？」

「人生嘅下一站⋯⋯你將來就會知。」

我哋嚟到一個英式建築物度，睇落好舊香港嘅殖民地風格。

「我哋嚟送信，就係要知道自己送去邊，哩度門口嘅地址簿就幫到我哋。」大叔指住講。

「可以知道晒所有人嘅名同地址？」我問。

佢點點頭。

我內心突然有一種恐懼，會唔會媽咪同細妹都已經⋯⋯

如果佢哋嘅名出現喺簿上面，咁即係代表⋯⋯

唔好呀 佢呀媽同個妹點落黎架？

推，live 左

live again

加速啊西巴

媽咪細妹

究竟gay廉洗唔洗開新post呢

都36版啦
你話呢

直情唔洗問
今晚gay廉返黎想出文個陣已經爆左

btw記得留返最尾個版比佢放新post

我推

對對對

要留返個位俾佢放Link

加油支持~~~~

(睇黎今個posr完唔到)

post*

其實又真係好似完唔到故

902了
留名睇下個po 標題

真。真。完

推～～又live左

宜家先得四分三，起碼要開多兩個post

push9jai

雖然個故就好快完，但要交代嘅都講曬
角色又唔係差，我幾鍾意

#1001

文呢？

之前篇章首領塊田咁大原來咁解

文吖

開定新post都得

係咪要講屋企人去左邊啦

哈哈，點知gay廉會唔會後勁凌厲，一野出晒咁多篇
大家都唔想比gay廉完

覺得入屋係一個伏筆,結局主角可能會入人屋代孽

大家唔好推住啦，留番d位比gay廉

我一直都有疑惑 ，要搵媽媽同阿妹 咁老豆呢？

有道理 唔好推喇

最起碼畀gay廉留新post link

就快1001啦 繼續推

都仲啲位嘅

留1001俾gay廉放link 邊個霸1001死全家

真係推爆咗

推1000

成本macbook扔咗落地下
好心痛呀而家

係咪見到出面個金龍post
所以激動到扔macbook

佢由我肚腩飛奔地下
Btw金龍世界第一

MacBook RIP
Btw 快d出文

難道我可以扭轉宿命重遇你一次 ?

出第二個po未架？

出書集資買個部新啦

食緊飯推一推

945

忍者傻下傻下幾好睇 好記得佢去食燒肉嗰部分

究極真 · 完

有文未

放工一推

準備開啦

I’m ready I’m ready

I'm ready

準備真 真完

ready

I am ready

留位準備留位準備

傳送門

照推到1001

967

推1001

972

幫手推爆佢
順便貼埋新post link

朝早推一推

推埋佢算啦

仲未爆嘅

IOOI

推！！！！！

990